[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》[12] 死者蘇生

新手須知：

Q：d地下城寵去邊度打返黎?

A：平時課金買禮包既地方 下面有個地方寫住入坑許可所

比錢就買到所需要既地下城 時間每次1小時

Q：點解我搵極都搵唔到個地下城?

A：唔係所有地下城都會出現係入坑許可所

要等官方扔出黎或者活動/節日先出現

Q：點樣拎上面個D覺醒小兵

A：

有曬地點/打法 建議新手練下面介紹既寵 用黎打覺醒小兵(獸帝)

一係課金買禮包

貓頭鷹(暗神威 第1個要先覺醒既寵)

地點：【神】カムイニタイ(クンネカムイ)

鐵匠/屁王(配貓頭鷹/hp type)

地點：【極・冥】ミメス洞窟

水男人隊員：

裝晶龍

地點：【神】ルミナス湖

地點：主線アプール湖畔 ヴァルナん水源

Q：食左魂 點解無顯示?

A：禁入去隻寵 有個裝備字眼 裝返d魂就得架啦

Q：係邊度打魂? d魂有咩效果架?

A：活動關 經驗值(肥料鷹)上一關

【冥】強魂石の守護者達

【冥】耐魂石の守護者達

【神】強魂石の太守達

效果詳情睇

Q：點打神魂? 唔打神魂係咪就無tp魂

A：要輕鬆就要冰鬼同暗古龍扔錢抽啦望 不過通常都要課金買tp魂裝完再打tp魂返黎

平民就覺醒光暗主 最重要係唔洗練技 第3隻可以係新春の宴打返黎 (照抄gamewith)

地下城任務/登入/課金 都會有tp魂 睇官方啦

Q：點算好啊 首抽水男人但無木真姬 抽完幾十抽都唔知開唔開好?

A：SB玩多樣性 幾勁既隊長/隊員 關卡一禁某特性 可以成隊都入唔到場

基本上之後幾十抽到其他隊長

都開得 無木真咪練上面隻裝晶龍返黎

Q：點打王子? 打極都無傷害

A： 去協力打返隻巫女騎士

取代4個位(藍圈) 前面關保護好 係王關開技推隻光騎士落到底

到敵人行動時 光騎會開扣防技 咁隻boss就會打得入

Q：想搵經驗值/金錢隊長

A：

火水木版妹 金錢隊長 光暗版妹 經驗值隊長

平時打主線時不時出現石版 按主畫面舊齒輪第6項石版就搵到

Q：東巴點打?

A： 新人殺手關 拎水男人做隊長 打boss 時 上回血狀態 上倍攻 然後祈禱boss 出場個位你可以斬到佢 因為佢頭廿round 唔會行

另一個方法係搵白羽or 暗天星做隊長 係咁回hp 磨到佢個buff 過時

(from 極速狂丁)

無必勝決心 唔好開buff 到隻boss行動即消加封技

Q：

打打下主線見呢d樹怪, 成日無端端搞到我d人死撚晒

A：儘快打死/用炮避免身體接觸/低倍率隊長

係睇你盤面攻擊力 LS高倍咒得痛,你加緊攻咒得更痛

例如本身只咒傷400,真男人25倍一野落去變10000

所以唔好入隻直接倍率LS(係呀講緊個個都推薦的真男人)

一係入炮擊.反擊/陷阱,連擊等非直接倍率LS,就唔會直接食咒死

一係你大力到直接秒殺佢 (from 快樂山埃)

Q：你地成日話既狗洞.修練洞係咩黎

A：提供唔同寵對應的練技素材 官方通常活動先扔出黎 詳情看

Q：咩寶玉化/熟練咩黎架?

A：詳情睇

好多資訊都可以去gamewith到睇 唔明先再問

Q：想買帳號 買咩好?

A：有SS級隊長 照抄gamewith

Q：IOS想課金支持

A：轉香港地區用信用卡課金已經行唔通

想課金可以上igamebuy買日卡 買gift card 長玩可以課埋月包

1001：

屌 果5000 時光機到想喊

新post留名

6周年抽完都係得垃圾
慳返唔再抽了

新post 留名

抽多幾嘢主線算

放眼木天魔

想問下暗古龍點解打得贏TP龍

幾日一po係咩玩法 幾年前一年一Po

佢會再派石嫁嗎

我要發動死者蘇生

新POST留名

SB派石

冇嫁？

不如課金算啦

咁我揀重生

呢個周年活動派既石係比你用一年

我all in 左。。。

魔法卡 都係一年用一次
平時D機率西撚到仆街

抽哂主線石再算

平時一個星期一兩粒

依家抽多d限，平時唔抽都夠打
練滿技d神降滅級棋，夠你玩
最難副本塔就隨緣

同意

i know that feel bro
我應該唔課喇，要課第二隻

課咩

王國滅級個3隻棋洗唔洗練

龍珠 我淨係玩依2隻game, 偏偏2隻周年都係2月左右，年年依個時候都課到仆哂街

龍珠同格離FGO差唔多
小心身子

唔好意思,唔知1001,新POS留名,我仲咁傻抽左4抽情人節,早知用黎限仲好啦
唔理啦,都係協力抱人大腿,刷EXP棋升人,同跑主線先,之後D野再諗,低要諗點打水男人武升技...

FGO首抽完術師匠已經放置收石

thanks 清
祝你下抽中

見到置頂有我之前貼果隻死人樹怪笑左佢個樣仲懶係無辜咁

半年幾無玩 悶撚到 次次活動都一9樣

無一個係無辜
btw 收集大家問題

想問下洗唔洗重刷？

水男人 木真 仲想點

有沼躍魚（星之海）打 建議練1隻

咁我繼續打主線

我8點幾仲用錢買左

來勸世
禮包石頭用來抽情人節sp抽
用了270抽 抽了54下後
發現這池根本很看臉
我還是快點放棄
抽了一堆5-6星
7星只有兩頭
我留點錢抽大吾＆巨金怪不好嗎？

D台仔點解可以咁有錢

有咩係唔睇臉

新手留名

到底要刷到點先可以1000rank

呢隻值可以食水果升技嗎？

如果可以，有冇話覺醒前或後食會好好d

謝謝

抽到隻炎精靈王
上網睇左人地D片
想請教下點組 同 大約點玩

新手留名，終於唔係我開po

3隻火天星

覺醒前後食都一樣，唔似pad。

咁我留石算啦,都抽左成5抽中so135同火真姬

sp 15抽 7星得火天魔 其他時光機

唔係一隻頂千隻咩,火天魔見你地講好似好勁

事實係好勁 不過我想要槍姬姐 而家一拳超人又唔係淨得火天魔

第一隻覺醒！

玩到0400 AM 好中毒

最緊要覺醒左打到小兵既優先

年輕真好

35歲+有兩個女了

仲要係newborn

毒只會愈中愈深

好想課隻週年pack既機娘。
好驚又中風

機娘抽sp 會有大量 課金需謹慎

睇下足球生唔生性先

呢個真 我全屬幾組

40抽一隻情人都無, 一個補洞都無

3火天魔3火真姬2水天魔，無數嘅機娘同裝姬......

DLLM?

我中撚左伏了 抽Sp機出返大量

分母HERE

得一隻情人木真
抽極都抽唔到火天魔

我都想做下分子

上面個數真係聽到人嘔撚哂血 , 正宗扯火

起身餵夜奶個陣玩？

15抽0 7星 我仲諗緊抽唔抽落去

兩個女咁開心 有冇生女秘笈

收手啦施主

我都係打主線石抽 只係仲繼唔繼續打落去

等木天魔or 合作穩陣d 合作起碼唔會塞咁多鳩棋入去

咁留石算啦，15抽0 7 星都冇咩運

唔係話火天魔必抽好勁嘅咩

我當抽多啲棋
中左1隻火機 1隻暗裝

等天魔全屬UP吧啦
勁姐但係你都要抽到先得

勁還勁 又唔係無佢唔得

抽到咩就用咩過版先係sb 精粹

咁儲下石 本身仲諗住抽多2,3嘢

如果新手想補裝姬機娘真姬既話都可以抽下既

咁又係 我都係諗補光機 同風奏
水男人兩隻都冇

暫時得 火機 水機 暗裝

剩係追某隻就算吧
新手一隻都冇先值得抽少少

回鍋新手咁囉

新ACC?
依家都係周年POOL抵抽D

新左幾日
咁抽周年先
我見sp pool 多女

同埋我唔想再中獸祝妃兩隻啦

周年POOL又精靈王又天星獸仲有星獸姬抽
衰極一直中複限都可以拎去賣

好 再抽多幾嘢

合作其實冇愛先唔建議抽
除非有全5星既覺悟
我公會會長試過一次11連
有7定8隻係同一隻5星棋
當然你可以話宜家拎黎練熟練

合作真係好可怕
諗起紅A 出個陣我應該抽咗過百抽都唔中

我就十連六周年同抽左幾次情人節，有冇話平時幾時出活動？想留石，見佢都同唔少正動畫合作，好似仲正過pad果邊

紅a我都係復刻想抽大獎果陣誤中

黎緊有復刻同新合作
不過唔知幾時出

如果計埋復刻，我諗我抽過200抽都唔見佢

請問係咩意思，要點解決...

唔該,咁儲下石啦

香港iTunes課唔到金

果陣都好似幾單想抽獅子劫
最後影都冇

但係我個ac download到日服

咁呢層唔清楚 我dl game同課金都用日本ac
睇下有冇其他巴打幫到你

印象中好似係FATE / RE0 係最大爆死, 貼吧巴哈登仔全部大爆死
日本仔當然有份
合作機率好得人驚

其實10抽易中d 定係單抽易d中限

個人覺得係睇運

但十抽多1抽可以博下咁

同唔駛慢慢㩒

儲十抽有排

有半月包已經好左架啦

冇錢課

情人節光屬個隻重覆左，賣左佢定放同一隊比較好？

唔計100石超優惠包
半月包係最抵課860yen
長玩建議考慮下

以前限定都好小就咁賣
宜家有熟練更加唔會賣

有冇巴打知點搞？

愈踩愈深 唔課最好

沼躍魚 暗傳承龍建議練

自從有左自動寶玉化
連好耐冇刷既甜鷹都會刷返1個鐘

咁多嘢打 多多水都唔掂

玩拳頭需要+c 練下暗傳承
覺醒有飛行全體化垃圾生成

DLLM死左4次

收到 另問水機有冇需要覺醒？

水機要用木小兵 木小兵要打都幾麻煩
慎用

咁遲下先

帶封技寵入王關 封技隻王開唔到咀咒
或者你第一回合秒左隻光屬

召喚極速巴水男人加屁王秒唔秒到鏡磷帝

唔觸發加傷 唔知打唔打得穿 一陣試下

呢兩隻我都有

差4隻食完嘢再刷

12倍可以一下打死

屁王9倍都打到4成 唔記得錄哂
打得入佢 之後會降防 你引佢踩陷阱就死

你果隊我隨左屁王同水男人之外 其他都冇

我保險d 怕殺唔到帶定毒姐 開頭
你用裝晶龍有用血buff就ok

收到

用呢隻 係r6之前毒到佢75000hp 觸發佢減防

跟住就可以秒 鏡鱗帝 750萬hp

屌 根本SC池

Pad咁垃圾唔好提了

硬係有種感覺會同數碼暴龍合作
而家數碼暴龍連Hello kitty 都玩埋

其實唔係無咩福利同個西到震嘅抽蛋rate。sb係幾好嘅。

我琴晚再課左 時光機Pool到想喊

我仲要係為左0.5%個D去抽....喊

中到一隻天魔或者情人節已經過經好好。

好

合作單抽成日都連續同一隻5星

毒都可以慳返
比d冇毒棋又有水騎士既參考

呢隊我有喎

想抽咩

淫娃

最上層有無隊可以抄下

隻隻都淫娃啵cfu

就係隻隻都想hi

硬係覺得完咗週年pool就出木天魔黎打晒所有人面。

魔法咭頂唔順啦。

show box 等大佬教

Ok g chi

然後出個塔黎針對制裁

天魔我全都要。

唔知用咩隊長就真

光真囉 easy 不過光真要拔走攻擊魂 咒無咁痛 易過d

原來果個係唔比用攻魂
以為唔比攻擊梯入

屌 驗眼

丁太多 無計

塔頂任何棋都入到wo....

召喚圖版是一隻考驗玩家眼力及腦力的智力遊戲。

喊出黎 睇錯11

好耐無玩 舊果個Ac無留低 重新開過算
首抽係咪最好水男人？
依加Pick up果3隻有無邊隻岩新手
個機率得返0.35% 好難中

首刷friendly左好多
唔駛好似以前咁del game

啱啱玩返抽到依隻 想問勁唔勁？

光天魔 一隻幾難用既棋
佢又唔係唔勁 但又唔係好勁
因為佢覺醒左要毒左先係最大輸出
但覺醒左佢招毒係先炮後毒陷阱
變左幫人做嫁衣咁
不過佢ae 果下都幾好J

首抽抽到3198 紅蓮騎士
開得啦？

我唔會呢隻開

想開個ac 首光男配光天魔

係咪覺得光天魔太好J

新PO留名

火天魔啊...
已經課太多 唔敢再課

乜原來唔係必升技

當然啦
得7星果係必升

仲以為2枝水搞掂 而家5枝都黎

唔建議1隻1隻食 升到死都未升完

我一開始打左6隻 5隻食完升左5技 之後3隻 升1

咁聽落已經算好彩架啦

可能見我大爆死

見到SB咁多人玩真係好感動

想問 三創神 裝姬 奏姬 個個時代係咪已過氣

仲好勁

我寧願調轉

我見好多巴打 講D咩天魔 我都未知咩系列
我都係岩岩玩返

貼上黎睇下

絕大部份都變成隊員，比較有出場機會有水真姫同光真姬，水裝同暗裝睇關卡設定先入隊

我都係咁話

落去課左5000羊
-6中埋木天

個AC 好廢下 應該
轉頭POST下

真係甩頭甩骨既話重開都好

但係一隻up/fes果堆都無中

玩左好耐 400幾LV 唔重開了

有覺醒之下大部份都彈起左,不過隊長技冇咁突出咁解.

咁唔好了 照玩啦

優惠pack有兩Pack嫁嘛

4屬天魔

係幾JENG

good post lm

係咪可以POST上黎 好多張圖

照黎

得水同暗 無乜用

沒落過?

新手卡主線 想問應該升邊隻先好 冇乜升技果

2345年一年一po

抽埋都唔中

仲有D pack同上次果2pack

幾時有4屬天魔up 儲石

等埋木天魔出埋 隔多幾個月
你預年中到啦

咁耐 到時都變過氣

唔會既 都有一席之地

一有石就手痕 又想抽

呢個係日常

成日話等合作,但就掉Q晒落周年同情人

情人個pool 真係

我個會都成日推人落坑

好大個坑 唔抽又唔知等幾時
抽完又係d 5,6星

個pool 有兩隻節日限同三隻天魔其實幾吸引。

係 但我仲未中到1隻天魔

所以我都係set死每個月幾多錢當娛樂費
唔吸引咪半月包 儲一個月又有11連多d

15,16抽情人節pool 0彩雷
抽返6週年第2隻弓姬...
諗緊追唔追光男,上星期補左火男,獸霸王同白羽,已有暗男

呢個問題睇你有冇錢...

想問問巴打 首抽祝祭暗封開唔開
定繼續刷水男人？
已經用緊2部電話刷

抽完祝祭或水男人都建議黎多個50石抽睇下中唔中到多d限先.

D關輸太多無曬成功感..好難玩落去...諗住玩返無咁難既關打...贏咗又覺得自欺欺人

想問sb 可唔可以用bs開？
想刷多個ac玩

SB冇一隊可以打天下，最多都係出場機會高d，唔介意就貼下你有咩寵，邊關打唔贏，一齊研究下

隻GAME最好玩既就係用你有限既棋去打關
過到既話成個人心情唔同晒

好快就會唔想玩2個ac

玩唔同嘅隊而家係屋企真係悶到痴晒線
竟然會走去聽書

1你要睇下入場前的勝率,太低你真係唔好試
2唔係SS級首抽就玩哂全部關
3你應該將你係咩關打唔過,用咩隊,係邊個位死哂過唔到等等DETAIL POST出黎問,呢度好多人答到你.

之前都會用2部iPad幫公會新人刷定新ac
開頭都會每日登入下 拎下石
搞下搞下 刷完就擺係度

而家玩下囉見太得閒
d friend 個個都係到打ps4

屌 有紅a

真係日常

所以我決定開多個ac 抽

抽到個新世代隊長，個box就夠做。
其他有得覺醒就覺哂佢先都勁既。

原來bs 係開唔到

課金任抽嫁啵
又無限你抽幾多

iOS 課唔到金

IGamebuy

唔好引我啦

4個先制魂係15%4次定直接60%
諗緊食唔食打鬼埋個火塔佢

感覺係4次15%，每隻棋獨立判定

應該係每隻都有15%發動

btw打算用咩隊？

只要擋到就訓係度都嬴既火精,應該係

60% 不過我都係當15%
你用咩隊 我塞左兩個咋 唔得就re 都係擋第一版啫
火精靈王+火天星+木天狗+蝕星神(木滅)

打火塔食先制咁哂

我已經都唔知點組隊 太耐冇玩
淨係記得砌舊隊

奸夫淫婦水天星光真乜都試晒最盡4F止步

血炮隊？我天狗隊上左4set防封技魂，re左幾十次入場發動2隻有解封就輾過左，可能唔駛上反先制

+1
抄隊都過唔到

初出果陣我都係用呢隊

2T開完水天星打入去,成日詛咒到有愛麗絲都比祝融招炮打死

會唔會太睇少營運的惡意，當初第一次開，夜鱗隊食左4pack反先制魂加上re左30支水刷r1+r4通過架

同你一樣隊 第2rd出返黎

R1 R4要點
唔死？

覺醒左愛麗絲？

特登打boss 打到上左咒好多層，拖到夠turn先開補血發動隊長技清怪囉

當時都係用先制賭運過

冇,水天星復完半血再詛幾下就瀕死
走位差比堆怪追住黎打食唔到心,到終於開到技入3圖3隻都唔夠血有反都死撚晒

同PAD比升技都幾難下

咁打多幾次就有機會啦
或者放完愛麗絲技
覺醒唔好用技博食心
不過前提係肯定過到下一round

天狗應該同火天星道理一樣
r1 天狗+一隻輸出有發動防封技就開始打，否則就re
r2 輾 愛麗絲有tp就覺醒開技
r3 反射兩turn就安全，然後輾
r4 有發動防封就兩野炸得死boss(我果陣係天狗)
然後又係輾過
應該唔洗用到反先制
當然你想re少幾次就反先制同防封技一齊食哂佢，是但中一樣都過關r1-r4.

家陣最勁係咩野?

最勁係有錢的信用卡
想睇隊長排名就gamewith睇。

推得咁快

岩岩玩返兩日，呢個倉啲寵應該點組？以前玩暗封龍，唔知宜家應該點玩好

有咩可以解呪狀態？有咩隊長有呪無效？

冇得直接解
面對咒傷，
儘快打死/用炮避免身體接觸/低倍率隊長

咒係睇你盤面攻擊力 LS高倍咒得痛,你加緊攻咒得更痛

例如本身只咒傷400,真男人25倍一野落去變10000

所以唔好入隻直接倍率LS(係呀講緊個個都推薦的真男人)

一係入炮擊.反擊/陷阱,連擊等非直接倍率LS,就唔會直接食咒死

一係你大力到直接秒殺佢

火天魔可以點組

火二限X2

無反射盾， 轟得

白無垢暗封

火天星擋完封技次次都死2f
死死氣用番光真試到得算

佢3>2果招即死攻擊光真食完都仲係未死

目前只有兩隻寵有解呪技能，一隻係花嫁暗封，但只限7次使用，另一隻係gungho合作的白盾，但只解hp type, 其實玩咁耐，要應付呪，個人建議都係組一d冇直接倍攻的隊伍，例如炮type, 拳type, 反擊type, 屬性合擊或者爆擊隊

仲有花嫁火裝既3round禁咒
不過限8次 同平衡隊

多謝更正

新手十抽有冇邊隻組隊
夠唔夠照

Thx, 結果普普通通用返靜江+木裝就過到

土豪答案： 3火天魔 + 一隻火屬回血寵 / 2火天魔 + 火天星 + 一隻火寵回血寵

其實重點係回血同埋要長期有TP支持開AE, 而血炮打怪係必出TP, 所以要放血炮寵入隊

粒粒巨星太法唔想答你。自己去gamewith睇

咁緊要
唔該師兄先

11連7限

過唔到主線唔知做乜好

刷下魂？

係咁99周回緊,不過剩係刷到冥

原來火天魔要多過一隻 有無咩好重要嘅原因？

搵方法過
打技術關
打協力
打副屬
打gvm

我都係 下下99回就用我十幾支水

想請教咁多位巴打イロロ熱泉最後隻boss點打?好似好高防同埋識飛,水男人招技好似扣唔到佢血

6combo 佢就會封你技3rd
之後15combo佢就會解自己防buff同降你攻
跟住你加自己打手攻就殺到

唔該巴打

我係咪主打玩水隊

有兩隻當然好，因為火天魔未覺醒前係3cd血炮，咁就可以keep住有TP

組住水天星隊先，比較多隊員

換個道理 火天魔+2火天星都得？都係3cd

係，功用一樣。
真係要比較的話：火天魔有速攻，打協力同討伐會著數d，同埋必要時兩隻一齊覺醒，就可以減少boss 得單邊箭頭時就唔岩位的機率。
火天星高血，血炮都痛d，做坦一流

唔該師兄

想問 天魔ae要幾多經驗值先升1lv 有寶珠但唔比升

300萬

請問+攻擊力倍率既技可疊加？

如果出左一下全体攻擊力x2

另一隻再出攻擊力x3

可疊加？

還是計最高倍率only

計先後出招
你先出10倍 再禁2倍 都係計2倍

明！

得左

長知識了

岩岩20抽完 想問下除左勇將 仲有咩強力隊長可以組住先？
同埋想問下隻木天星個隊長技係點？
平衡type的己方
具備自動砲擊狀態時，攻擊力提升 5 倍
自動砲擊係咩技？
我個Box有無依D竉？
唔該

周年木機娘咪係

木天星可組so135ta。
有個play logo的紅圓圈就係自動炮。

見冇乜人講火男人組隊

不如大家交流下

個人覺得好有用既隊員

速攻1round 變冇條件攻擊力x25

爆發+復活易死既隊員

慢慢再加，寫住先

有錯請diu，不好意思

屌佢老母SP抽毒撚到 我用晒所有ACC 再加開一D 新ACC 起碼200 抽
7星得 1火天魔 1 暗真姬 1 光真姬
痴撚線好彩無課金
本身想課100石PACKAGE

火男人 如果平民d 梗係提暗操先

師兄，有火天魔好好啦，好多人追佢追到破產呀

但係我想要木水天魔加情人槍姬
雖然同水男都係25倍 但係唔想用基佬隊

雖然話機率係死 運氣先係一切
但情人槍聽日先up

D UP如果有用就唔會連情人木真都唔見影

運滯起上黎 迷信啲都要
雖然我都係呢隻up抽情人槍

個人經驗，有覺醒嘅寵出場機會比普通寵高呀

可能抽基佬個時用晒個ACC D 運
我全部男人都唔係UP 個時中

食唔到佢火屬個2倍buff

你抽走晒D廢棋 下隻限咪你囉

圖面大於一切關係死既 人係生既 用有愛既棋過版先爽

台仔都有個痴線佬咩關都要用木裝姬 又真係俾佢過晒先勁

我玩sb都係因為妖尾
頭果年艾爾莎係長駐隊員

都唔洗火屬 攻擊type就得

火男招技常駐2倍？

農左成日。終於打贏光暗小兵

係

開始進入養生模式。慢慢打素材覺醒
掛下等級

咁快養生圖板

skip咗啲滅關咪好快入養生mode...醒覺素材都夠煩, 好多神關都過唔到

養夠角先挑戰滅級

要火屬咩唔係

可以試左打光獅先
光獅有用得黎又唔太難打
開頭速刷隊員可以用好耐

係咪一隊唔會出兩覺醒角色？

因為唔夠TP

隻game唔係幾年前既咩？做咩翻生

會照用
神魂關會有個tp魂
有時連課金包出1set
同埋有d關 tp量係多小小

課金可以打關有多d TP??

呢個魂叫tp魂
打神魂關 低機率會出
有時課金包85石會送1set 99lv比你
唔係課金就多d tp

呢個魂叫tp魂
打神級魂關 低機率會出
有時課金包85石會送1set 99lv比你
唔係課金就多d tp

咁係課多d就會多d tp魂

有心刷既慢慢都會多既

究竟山埃巴投放咗幾多時間同埋金錢落哩隻驚度...

畀你參考下，我得150萬精

想問下各位，你地最常用係邊隊，可唔可以介紹下點組

玩得叻嘅課多D都無咩所謂
我啲精未試過7位數字, 無把握玩得好, 所以唔敢課太多, 除咗排抽中會有一時既快感, 平時都係諗緊點樣腳踏實地儲返啲錢....

勇將L 加3隻 魯魯修速攻炮
解任 打協力小怪關 最常用
又大力又夠快

一年真係最多課兩次
用有限手頭的棋過關真係好爽。

開始慢

4眼仔惡意底下已經有兩set 塔係少隻限都bye

下年週年返黎架啦

合理

咁幫你推返上去

慢唔緊要, 間唔時上來問下野有高手答就ok

仲玩緊 好多隻要練 有排搞

新手果陣日日都要捕住甜鷹果2段時間

又唔識打限5星
撚有小光獅小火滅

習慣用普通倍率但生存力好強的隊長試關
雷姆平衡隊
暗天星平衡隊
天狗/火天星血炮隊
木創神平衡隊
另外就係反擊隊,用火裝姬

咩料33隻都未滿技

有人出左魔法卡死者蘇生

前排200萬here

仲未返到以前既水準

無暗男水果開遲下開都唔知點Auto

睇黎呢世都抽唔到共奏真姬

好想抽sp 但係又要忍住等木天魔

想請教下精靈神呢關應該用咩隊打？

可能木天魔 唔勁 又唔靚呢

我有預感又大波又勁 但唔課金應該都抽唔到

一定係平衡type 廢極有限

留定多d水好過

嵐角王好似可以王關秒殺王
速攻 防貫炮

想問下哩隻係點樣有?

沼躍魚同暗傳承都爭1技
唔升啦 覺醒暗傳承速攻 10rd 加c 唔一定要滿

我都想佢開企鵝關
挑戰30mins上限

傳承差1技 沼躍魚都未刷

有7星果同塔重置
又賺返5石 去抽一抽SP先

曾經錯愛

生祭左4眼仔平息

建議換埋iPhone 加大個娃佬

請問哩隻嘢用咩先打得入？

望下青怡， 有寫

貫通炮 hi反

MOLAMOLA 養生圖板

又抽左幾下 都係得個桔
留返木天魔算數

共奏真姬去哪兒
btw有無公會收人

ランバト=公會pvp

俾人炒左?

想問下gp抽果啲兔應該比同屬食?升副屬? 升到同屬副屬爆就ok?

想問下升白羽騎士技個關有無教學
youtube睇過下d攻略 唔知d棋咩技唔知做緊乜

變曬寶玉 升副屬夠料直接去到第3級

姐係賣埋佢先? 再寶玉page加番水男人副屬就ok?

練技狗, 金魚妹, 5星女忍者(加暈), 求其加多隻就夠過

如果冇嵐角王仲有冇其他可以代替？

有人用復活棋 r2專登上咒入r3死
再用防貫炮殺
都有人由佢加cd 食道具
加快返cd 出技殺

帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

我帳號100，點解我只抽到普通金棋，雷都唔打下

限星關 咒柒婆黑警咁咒

抽中左咩？

有無咩網站有得睇D進化料打咩關 ?

另外game裡面有無得睇預告嚟緊無地下城會出咩關 ?

呢隻野應該係你冇的野黎,佢個白金抽的白金的意思應該係指補洞抽,一定抽到你冇的棋.
唔係一定抽中限定

原來係咁,唔該

想問下咁多位巴打，有多既火真姬係咪可以食自己？定係可以砌哂成隊都係佢？

等我試試先，唔該曬

邊隻5星女忍

thx
另外東巴我用水男人打
隻野封完我技
我開buff再開水男人技 但都係扣1
要點打

Gun5到呢隊

格離pad仲要早2日提前慶祝生日
好心佢將d資源放係sb仲好

pad執啦屌你

大家一齊有糖食咪算
唔魚蛋了

sb個週年都真係幾hea
送石真係少

果陣廢課追emt都唔中
好彩都拎返隻蕾姆 但到而家真係得個擺字
唔想又一年一po 求生性

咩野係東巴?

虛偽樂園個關 個個新人都會卡關咁滯

話說呢關要計好數先打得入

boss 350萬hp 100萬防 , 即係你一格要打佢450萬先秒殺到

水男人max lv 開完回血buff 先得200萬左右攻打佢1格得1百萬 所以ko 唔到 要開埋倍攻 最簡單就係去打冥關拎隻火屬貪欲鐵匠hp type 9倍攻

以下係之前整既示意gif

應該要教新手禁SETTING睇下隻BOSS上左咩BUFF/NUFF囉...

抽到兩隻焰天星 可以點玩

冥關係邊一關
見到好多都有冥字
另外有隻黃色進化野no.136
有啲有魂有啲冇, 要點處理, 好哂位

你咁樣組都ok
火芬蘭都係血炮隊員

打呢關 最好升兩隻
一隻6星max 技
1隻5星max 技唔好進化 有時打d 5星關有用

黃色隻野有無魂郁賣日佢就ok
魂會變寶玉keep 低 一樣食到

感謝 升下先

升火天星得
火芬蘭到你耐左 有多餘果先慢慢搞

都係 好多關上埋d 奇怪buff or debuff 我都成日要睇

當大家唔知對面整左咩buff 時候 就按右上menu
然後選第三個 就可以睇到d 圖示代表咩buff

黃色隻野有無魂都賣晒佢就ok

狂丁巴整教學合集都幾好

等d 真大佬出黎教好過啦 我仲係度刷緊情人槍姬 張圖真係好岩口味 但係刷到乜天魔真姬都出齊 都係未見情人木真同槍姬 好懷疑係咪無放落pool

唔好深追喇... 真係唔好亂黎

唔該哂好清楚 刷下先

另外甜鷹, 進化用既料都可以賣左佢先? 之後再加番落啲寵度?

水果企餓係水就比番水男人食就ok?

唔好新思新手比較多問題

水男人有練技棋 唔駛食水果

鷹 升技果 各種進化用 覺醒用 售賣用既棋 都可以賣晒佢

最簡單係選寶玉化 右上角有個四個日文字既 按落去 佢會幫你選晒賣左都無影響既棋 仲有未進化個d 而家都可以賣晒佢 以前要進化晒先賣會多d exp 近排調整左 一次賣晒就ok

呢類強化棋寵用既全部都會變成exp 寶玉留低

水男人打關會跌升技item 唔好食果

水果前期比較缺 因為d 任務唔一定打得贏拎水果獎勵

好實用呀 不過水男人我都係食左水果升

研究緊祝祭神獸點玩有冇隊介紹

暗塔
星詠巫女

有冇勇將？
有勇將可以搵祝祭做住隊員先

兩隻都冇

冇呀抽唔到

正一次過清哂inbox同box好撚爽
好心垃圾龍珠都學下

另外點睇邊隻有冇用?有啲3 4 星係升到5星盡, 有啲7星. 可以升到7星既一定留

但5星有冇邊啲都要留

打唔穿

邊個人教你打得穿佢
要毒鳩佢令佢自nuff然後先打得入。

我打打下主線亂入

早知係咁我帶水機娘

水機娘係咒
佢冇得放毒
毒棋係as技效果黎。

sosad

召喚比卡超

水副屬

要用火3副屬
毒棋係舊式打法
都係做返CD ROM

手痕中弓姬

可以睇返#146
當然你有毒棋既 穩陣d 咪毒佢老母閪

我都係咁打 但係打唔穿

研究下點玩先得

副屬轉左火屬未？
我再試下攻魂唔用
公會加乘唔開 睇下入唔入
唔入就幫唔到你

未 啱啱先知

冇水男人,要被世代遺棄了

幫你打左3次
水男人
1）冇攻魂 冇公會加乘 打唔入
2）有攻魂 冇公會加乘 都打唔入
3）有攻魂 有公會加乘 打得入
結論係 你如果冇50lv攻魂
同公會加乘 （我唔知要幾多先打得入 我會+56.6
一係用毒搞到佢加傷
一係搵個會入

唔該巴打
有攻魂 公會lv36
應該我係冇上到副屬

宜家有副屬打 好快姐3萬

上左啦 頭先冇上到

唔係好理解弓姬點玩

整隻垃圾生成寵入去 比弓姬吸
弓姬覺醒 追尾防貫炮 覺醒珠技自身及上方一格的防禦type我方
一回合攻5倍 威力唔差

未覺醒到
垃圾生成寵有咩揀？

平民：
課金：

平民都未有

想問有冇公會收人?

痴線又贏 火男死左木真預左輸
最後王兩條命比火天魔反死

火天魔

好心就放多啲資源落sb 好過pad
sb 開技都有cut in 動畫
pad 就得舊雲

allstar

俾大家引咗玩暗天星，好似好正
頭先auto第六層塔差啲輸，好彩尋晚覺醒到愛麗斯，最後夾硬贏到
Boss嗰個反反撃好癲，我掛住工作，
無點留意點解可以反反到有牆盾都秒到我啲隊員

呢句真 PAD 執啦屌

新手推薦首抽刷邊隻好

而家pad 我淨係登入同登出

而家有時果一石都唔打 真係好晒料
玩左8年個UI都係咁核突

水男人/祝

最on9係佢出變身明明可以做得好靚
都俾佢搞到一pat 屎

佢話改舊雲果下得都真係以為佢會醒
點知變埋魔法少女 我已經知道玩完

有無圖或者佢住名係咩
睇緊果個日文網分唔到

有心玩建議淘寶買個石帳連合作大獎

第一頁水屬拎劍果個男 同埋紫色頭髮果個

呢兩隻？

1 9 都開得 3有保留
紫色男人係伏

10 都可以

佢真係痴撚線

Pad最搵錢 但永遠搞鳩佢 開埋d垃圾新game

O 就即去
無O X 就睇圖

想問下炮魂落水男人有無錯

睇下佢8週年會做d咩柒事出黎
玩pad就好似俾山本撚狗咁撚

物理炮唔食炮魂

我都估到㗎啦...落咗好似無落咁 哂咗
除咗攻魂 係咪都無咩好擺

攻 血 減cd

無炮盾關 用呢隊真係好屈

唔緊要啦 遲下可能有HP隊員上自動炮就有用

威到
.GUN

想問打邊關可以升火男人技

神關 庭園

想玩祝暗封隊長 倍攻隊員可以搵呢隻
比錢關 第1個就係

有得打嫁啵
諗緊覺唔覺醒一隻

到而家都打唔贏白乳升技關

你講任務下？

3條命好煩

寶玉化係咩意思
有無中文介面對比圖

將魂，某d覺醒料，水果賣左就會寶玉化
就唔佔box，賣果陣會見到可唔可以寶玉化

咁多升技關最難就係呢關 我用雙水男人+水圓桌
第一關水圓開炮秒
第二關係第一關d debuff 完之前圍死佢
第三關第一條命最少血 圍死佢
第二第三條命水男一劍一隻

火精隊一炮一命 AUTOPLAY

刷左4日終於出用女人隊個feel 係唔同d

起碼抽左500野 好彩無課金 成份糧都屌唔住

經常睇表抄隊會撈亂劍姬同紅巫女

仲順便解埋4防禦TYPE

完全理解唔到隊野既攻擊力點黎, 有血無血都好似仲痛D

仲等緊隻火精

唔好等啦 課金吧

塔第10 層玩唔掂
無水果隻復活，無先制魂，而家又無得用精石換
封技加CD, 隻boss 又要死3次
拳頭隊唔夠硬，暗天星隊打到第三條血end round 輸
可以點打

抽光男光天魔組合 失敗

試下先
白乳果關有無攻略

抽5刀

又真係幾似
但唔勁

睇攻略絕望魔王水屬外99%減傷
火裝隊長 唯有慢慢反死佢
開完火天魔 走埋去Boss 滿血反死左
火天魔

千祈唔好將覺醒料寶玉化 用幾粒寶玉化幾多粒
多左食唔返

第二part ?
盡量唔好殺水巫女 佢會幫你上連鎖追擊buff 靠個buff 先打得切 如果有反擊就方便d

有冇水真姬？

差最後一條血，唔夠round

水真姬插防封技魂
發動到就打 唔難過

水男人技關應該用咩隊
其他都99.x%
得佢31%

你講成功率? 好多都流架
帶推炮 詳情睇置頂

過到了

恭喜晒 不過咁多隻最無用都係白乳又難升 覺醒完又用唔著

真係 打完拎石就算

隻boss 覺醒有垃圾生成 有弓姬水男人可以用住先
但招技完全無用

警告：已過一半

金魚gay係咪升一隻夠做

其實垃圾生成好勁咩？
水姬吸塵機一野吸兩個？

可以洗走2018個topic 已經好滿足

弓姬吸晒八格入面既野 多起上黎真係好爽 不過要覺醒先有全體化

而家木水天魔仲方便

痴線，啲狀態多到

水姬係吸塵機2 口字範圍有道具就自動吸 吸塵1係得上下左右1格

暗男人大家普遍用咩隊員？

水天魔睇完D技都唔係好明 點解仲方便

你點整的

老手 3隻魯魯修追尾炮 星巫 炮姐個隻合作

金魚姬同

呢隻最好升滿技 打5星關好好用

弓姬未覺醒無全體化 (水創神)

普通水天魔無咩用

周年水天魔係大吸塵機加全體化

例如配光機娘覺醒 一野吸晒5把劍再開炮 過億傷害就是咁簡單

祝暗封補自動炮同回血 牆個個可能係協力炎貓幫平衝type上牆

啱啱仲想問升滿弓姬技好冇

弓姬滿技都好勁 短cd 瞬移大炮

好的

覺醒左3 cd 飛外圍 防貫炮 都抵升啦

牆係愛麗絲，物減傷係木詩人

差d料

巫女騎士係協力點打到
有無得簡單講吓?

暗天真係幾勁

有冇人可以拉住我 兩抽又垃圾
sp pool 咁難抽7星

送死就得架啦 打1次就送 唔洗升技

搞咩啊
又追火天魔?

根據我呢幾日喪刷幾百抽 7星次數不足20

追下機娘 火天魔咁囉

好心就改下機率啦 屌

追機娘去買包啦

無聊一問 點解暗封喺pad會叫暗百合？

順手追埋木真姬
成個pool 我得火,水機娘 加黑奏真姬

sb好似都係叫黑百合
所以到pad照叫返呢個名

順下順下就追埋份糧架啦 冇順手呢回事

垃圾pool 辛苦打20石 一下彩都冇
等天魔pool啦屌 再抽斬手指

仲有20石 好想抽呀 屌

20石=四下黃陣 你信唔信

想問依加先入坑會否太遲

我信。。

唔會 我都係早幾日

咁刷下首抽先

永遠唔會遲 我琴日先入坑

過多排 冇左周年池入坑仲遲 明年請早

仲要完美首抽tim

刷到唔知自己刷乜就岩

首抽圖 上面有

夜鱗神獣クロユリ
クロユリ就係黑百合

SB的怪好多的係花名黎

推返

唔想付出金錢就係用時間架啦

大佬 U回血魂同普通回血有咩分別

冇重疊 可以插2個 即回1000血

上修啦屌

咦 火天星 火天魔 木裝姬
留左先

有冇巴打有教學好撚難打 好好彩先贏到一次
打Boss成日失手

係咪跟呢張圖刷就得

R2：「木傳龍」會先制加防，需要擊暈後才能造成傷害
R2：剩下另一隻的技能很容易避，只是單純血量多
R2：「木傳龍」被擊敗前，另一隻會一直全體回血
R2：地圖最上橫列第１第３第５格，每隔一回合便有飛來傷害
R2：「木傳龍」死後，把女性敵人引到飛來傷害位置，便會被飛來傷害ko

呢關好on9 你入場打boss 個時 將上面兩隻盡快拉落黎 然後打暈上面條龍就可以殺，殺左條龍同隻卒之後 就要引條女上最頂個行等隕石扔死佢 就咁打打唔入 簡單d 就落一隻推炮棋

週年d關真係關關都on9

最仆街係個ai 死都唔行上去搞到fail要抽到佢箭頭無位行先識上去

技術關點先開到？ 跟主線？

多謝巴打陣間回體再試 好撚戇鳩好易失手

佢送咗隻大司教xxxx #3454比我

定係要去打特定某隻野？

去睇任務 有講打邊格 拎咩獎 簡單d 就全部boss 打一次

然後每種天氣lv3時 就會開隱藏關 可以搵下 係d 平時無路入到既位

明白晒

跟你方法，過到了，唔該哂巴打

個主線成40體1場

呢個有咩隊員建議？

佢喺火男人嘅隊員

會咁嫁 pk啦我寶玉2粒火

協王boss個d素材既係升技又係覺醒
如果變曬寶玉 係升唔到技只可以係覺醒

咁都好d

呢隻野點玩法

如果有夜鱗又打超長的關卡用佢係唔錯既...

：我都幫你唔到
右眼右眼都痛

又快左

趁情人節up,建議新玩刷 木水天魔+情人節
抽完木魔，打到第4關條飛龍/打黃龍
auto 50連 鷹關
然後抽情人pool，大約50石抽到10次
快感唔差得 男人/祝，
祝大家想要咩都抽中

無可能 明明可防可控

火天魔 火天星 木裝開唔開得

我都用左周年水天魔組合攻破左塔頂

屈g 到， gun唔上

其實好多組合都開得，同埋你會慢慢抽到隊員/其組合
趁週年up,快d過晒主線同技術關，儲石/即抽都得。
推薦呢個組合係因為
兩隻都係女限定

sb個引繼最垃圾

庭園之主 隻boss唔上去食隕石
最後靠火天魔秒

協力隻女巫推炮係今期mvp 兩個西關都靠佢

兩隻都要係咁丁

咁樣建唔建議開局

抽多個50石再決定,現在可以玩住先

有無話抽邊個pool好啲

有冇公會收人上個討伐由頭到尾得自己打好冇癮

我拎返個ac啦
多謝巴打

2日login抽木真

攞到了
打咗成個下晝

要先清12個boss先開到佢條路

可以11連果個

屌好撚想課金抽野啊

想問有無啲攻略網可以爬下文唔想下下申手黨

青怡/gamewith

課左200石大爆死

是咪唔建議用暗天星哩啲反撃隊過？

PAD

又搵啲畫師來撐環節

不課金戰隊
(原北京熱)

香港公會
128級公會加成
HP Lv 42 ※ 攻擊 Lv 50 ※ 爆擊 Lv 36

入會要求
1. 等級Lv200以上, 常上線,想長玩
2. 每次PVP不少於58000BP
3. 積極參與公會 PVP & 討伐戰
4. 加入公會Line群組(廣東話聊天室，不勉強加入)
5. 不登入超過10天會進入待踢名單
6.公會方針: [爆擊]優先

有興趣加入者
請提供以下申請資料
LineID:
召喚師名稱: (遊戲名字)
ID: (9位數ID)
(可以加完line再比)
請回覆以免睇漏

我的習慣係,去青怡,巴哈睇中文資訊
GAMEWITH係日文可能難明少少,另外台版的官網有時D教學都幾岩新手睇

pad 復刻fate
sb會唔會 電影3月都有

就快有50石 抽週年定情人pool好

巴打你個名
毒藥黎架

SP抽完記得post

出埋米奇老鼠

抽完大爆死

望下

唔好咁啦。

前後夾埋十5,6抽 中左水真同水個隻情人限
岩岩8抽全垃圾

咁就唔算大爆死啦

仲想點

我抽左十幾抽,一隻真姬都冇
係咪要互相傷害

又課左少少中左光天魔

公平咩?我做咁多好事無補過洞

召喚師名稱：［天滅中共］Waii
ID:146180214
Line:tungwai86

係咪應該砍掉

博埋2日 木真先
試下抽暗男人勇將 配暗雙子好用

算好過正常

仲係6星呢

揾金幣地城仲係會揾到眼都花

開個ac玩血炮

想問水覺醒要點打
新手有冇方法過到

咁有心機玩咁多個帳

有無反擊隊長

就咁睇好似冇

火機娘覺醒好勁

我係用反擊 其他等大佬答

兩隻

我本身諗緊覺醒裝姬定火機

我見都係用大反 帶倍攻

正副轉運大法

冇反嘅情況下係未冇得搞

火機好靚

咁光覺醒呢？
升左火機娘先都好呀

復活隊

又冇

有無火精靈王？佢做隊長血炮隊可以過

冇

仲諗住硬衝主線打覺醒材料

痴撚線
得返新手討論

送都有無啦，搵下d降臨
唔記得邊隻，ls有2倍都夠

好簡單 隊長覺醒神威
光：木古龍練技寵 復活藍色蟹 鐵匠
暗：我好似都係抄上面呢隊
暗最易 鐵匠開9倍攻比神威 慢慢觸發陷阱
光要摸索一下 我隻練技寵無升過技
道中唔可以太快 小心地雷 練技寵入王關前要盡量低血 記得開復活 試過太高血 機皇帝打唔死就解除唔到封技 臨到隻王放全場必死 開練技寵技
再開鐵匠技比神威再觸發陷阱就ok

我竟然搵得返半年前我講ge野
藍色蟹係買錢關 極關XX音河 木古龍練寵係狗洞2
雖然打得慢 我係台版百分百過關 係要小心儲技同走位

有無模擬器玩到sb
想開多個ac玩

用緊BS

長江後浪推前浪

好耐無見新手討論
無理由短命過PAD

要置頂

bs開唔到

pad 真係執7好過 同米老鼠

血炮隊真係幾好玩 山埃巴無介紹錯
係食隊員同水果
燈籠怪無防貫爭d
儲石等血炮pool開

我都係 BS但我開唔到嘅

現在打一隻情人節女王
然後配隻不和就搞掂

水覺醒,是但用木屬拳頭隊,4隻都要有加攻,減防後加返攻打爆咪得

呢隊都易入手

笑到我 同迪迪尼係乜撚野玩法
痴撚線今日睇完真係Del左都唔可惜

我有時3隻至心騎士夠唔夠打？

至心騎士唔係加攻as,難d

都有巿隻木豬嘅

其實應該唔係火屬就得
我一開始係用木暗合擊隊長技打爆佢既
後尾先轉拳頭隊
即係so135+暗裝姬咁都冇話唔得.

謝謝你 我試下先

係咪即係叫我玩副ac算

LineID: swing7088
召喚師名稱: SWING
ID: 107063934

928 928 928

夠開枱

覺， 不覺；各留一隻
btw 上面火天魔ls buff 起火機

協力關刷cp應該打邊關？

G05 裝姬亂舞

咩特定時間先會出現？

可以搵一隻垃圾入王關自殺

好佛心長開

咁辛苦刷個雙女人開局 但150石得火男 其他全部屎 真係好尷尬

又贏
我放棄

你要追求好J,想抽到男人是否搞錯了?

原來有人開post 老屎忽留名

今晚先處理

你又有道理 可能係我太貪心 因為雙女人無超大炮隊友 得水裝姬同暗真姬

水裝都唔算大炮

金魚姬d fd 金魚姬都沒打

享受完光機娘之後就覺得水裝唔夠痴線其實只係想追隻水男人入雙女人team 咁就perfect

見個個都抽情人pool
開局水男人 之後抽左100石白頭暗男人
仲有100石應該抽咩pool好

每邊10抽

咩嚟？

可以考慮抽埋火光男人組基頭四team

想問拎50個位係要打邊個地下城

解佢個d 任 有d 係拎5格

總共10個任務 50 格

佢係話有啲降臨會有任務送5個box 加埋50個

而家都有 5個5個咁送

呀見到啦唔該咁多位

金魚姬 月兔 蝸牛 仲有1隻 都係獸帝升技寵

週年暗封係咪暫時都係做隊員多

佢做隊長配暗天星都ok架
或者有隻火獸帝配下 都ok既

唔講都唔記得佢 太唔好用不過經過今次情人槍姬

我覺得木天魔可能係專出黎配搭都唔奇 橫惦應該都係平衡

重複左第8同第10隻
好似冇ss rank

光精都算ss rank 幾好用

11連6限都唔黑仔
仲有光木精靈王
gamewith 果d 唔好太認真 我覺得

11連5限都唔黑仔
睇錯左隻

gamewith 都係講首抽rank

過左首抽就唔駛點睇評價
睇下佢最強隊員個d 好過 好多以為垃圾原來都唔差

唔係6咩 左下隻6星好似係水封?

封龍之恥 但木封都無咩上場

3-1 係水封
3-2雙鴉唔係限

屌 係wo 雙鴉唔係限

所以封龍未覺醒 等人屌多排先

宜家抽到齊隊先
炮隊係咪夾4隻炮既圖示就得
有冇邊隻係隊長?

但隻野我覺好好用
全體攻擊
勁快一關

我都好鐘意用 不過覺醒無用 拎黎清關打鷹就爽

又中垃圾啦

無番咁上下覺悟都唔抽

今次有冇邊隻值得sc換

抽哂啲石又可以等下年先再玩

我都係咁諗

四眼仔感覺值得過

智障

不和都打唔贏

唉差少少，無幾可肯入滅關挑戰下，唔好玩的

過到啦 妹子隊萬歲

如果冇快刷水果隊,
GO炮+光天星+光封龍可以組到快刷隊,可以換一隻
四眼仔都可以考慮換,插件一個

召喚師名稱: 蛇
ID: 105919651

我仲有好多嘢要你教

點解咁的腳都會輸

冇LINE? 有GROUP傾下計開心D架
BTW已招

巧豪華

所以我抽中好嘢都開心唔到，因為成日俾啲關卡搞到好消沉。可能無乜天份玩

唔想食水就睇攻略
唔想睇攻略就食水試
關關都俾你硬食技輕鬆過咩

請善用狀態說明,
睇住D狀態黎出黎
例如有反反擊唔好ON99出反擊
有鏡唔好ON99出炮

我都係上黎抄功課

反反同鏡哩啲我知
晏啲放工再試....
Thanks

我仲砌緊隊打 覺醒料

呢隊打唔打到水覺醒料

只要有暗神威就OK

有呀 再砌下先

請問 邊關升水男人技？

可以睇下攻略

有啲混亂 依家201lv 抽到廢廢哋 是咪應該重新嚟過

而家個pool 黎講抽得好好啦

火光水男人 周年暗封 大獎都抽晒咁滯 再開一個目標都係抽番呢d

即係繼續努力？我依家可以做咩 係咪開始刷覺醒小兵？

正路就係 升晒男人技先 滿左就刷滅關 跟住神 唔夠打or 刷黎都無用就刷覺醒兵 覺晒d 棋

因為滅無得買關 一定係打左先 神關就唔會估到幾時要用隻棋 打定一定無死 同埋而家個d 乜乜決鬥個堆關 一年先開一兩次

打到無關打先打鷹打覺醒兵 因為幾時都有

係咪有邊度有攻略睇 睇過青怡 有啲佢係冇更新 但係日本網就唔係全部睇得明同埋搵得到
同埋係咪有張圖show乜嘢關對應邊個男人升技 幅圖邊度有得搵到 唔該巴打

攻略呢d 好死 你睇大概個關幾重點就ok 最簡單就係晒體死幾次先 睇下咩位會死or 卡 對面會用咩buff or debuff 盡量等佢出多幾招先死 會紀錄出招範圍

再睇自己box 執藥就ok 係滅，塔，魔窟呢d 超麻煩 不過攻略都會逐層講

日文好死 我都係用google chrome 全頁翻譯再看圖估估下

頂up 錯圖

多謝巴打好詳細 睇完pornhub 刷吓男人技先

睇pornhub j 男人係咩玩法

依家日日home office 打到腎虧

好過番工俾大陸西同廢中廢老傳染啦 我而家日日番工真係好撚驚

今日出門仲唔知點解多左咁多廢中唔帶口罩係咁咳住黎行

啱呀！有得home office算係我好彩
屋企有大有細好驚死

痴撚線

新ac 咁樣開唔開得

我知你其實係黎晒命

真係新玩 唔係好知邊隻勁
就咁睇似情人節藍色果隻唔錯
其他麻麻咁

名義上 5真姬都中曬

暫時用緊光姬做隊長 火同暗好似無咩用

大佬 咁貪心唔使開局啦
算好啦

用完個50石先啦

用黎抽咩 定留番下次

擺明上嚟曬命

八卦下刷左幾耐
諗緊刷唔刷定ac擺係度造福後人

2-3日 呢個ac痴左線
計埋登入同100lv 抽左15次左右

冇曬 硬係冇人啱用咁先灰

仲刷緊兩個女人

好 唔該巴打

呢關係咪要係入坑買 搵極都搵唔到

唔駛買 你睇過龍姐

個ac 仲好過水男人 好提子

真係好正咩
等我仲想刷水男人 木真姬

又有隻新靈貓似限定
呢隻應該忍到手唔多抽

係呀 男人有j 刷左水男人後悔緊

隻水豐牛係未反擊隊隊長？

唔識用俾咩都無用啦

真係刷到木真加水男 跟住又會俾反反擊關玩死 我寧願要多幾個隊長角可以換team

玩玩下就識 係唔知點組隊

如果係咁我開局啦

周年水天魔加情人槍姬加是但塞兩隻 完成

話說新怪隻黑貓幾勁 唔知覺醒特性係咩 如果係道具生成就正 周年水天魔又有專武

6cd 1回稱得上專武咩

諗住有木天魔tim

我有水天魔咩

追求終結炮

新關 ？

水天魔會減cd 嘛

而且用黎做終結大炮話知佢幾cd

271攻*100倍*25LS*5倍攻*2受傷加倍

6775000 打3格物理炮6cd 打一野咁樣算唔錯啦

而且睇特性如果係生成仲可以係咁俾水天魔吸啜

道中威力都唔差 又係我最愛既追尾炮

無咩野好打

岩岩1抽打雷 水真 仲以為中好野

嘩

水真都唔算好野 宜家d新人惡到

水真今時今日都算最多出場機會既棋咁滯咁都唔好仲有邊隻好

重點係我前前後後抽左10幾抽 得一隻7星

開始過左週年想扑人了

我淨係想j火天

優惠pack全買 0火天

only you can take me 取西經

要扑了

咁有冇其他野先

時光機

我都係

好無助 弓姬 同火機娘都覺醒唔到

慢慢啦 太快冇嘢玩

覺左之後張圖靚好多

又抽2下 5星

自從有左火天魔 打咩都好似如有神助咁
想覺醒深翔帝 唔知打唔打得贏邪母同立方體

冇呀 抽左20抽以上

見有啲協力f-05 有一隻巫女
係邊一度打協力想問下

想問依家清協力/討伐打大傷害通常用咩隊
俾個名我search下

10隻就滿技 好順利同深翔帝
吊 跟住到嵐角王啦

星巫曉美焰
火天魔

新post ready

見到但唔太明點打 佢黑左又過唔到去
要等人開? 再自已刷?

可以睇下公會GROUP 的note
有冇隊你組到

隻boss下面有綠的書仔=任務
"參戰"一次,無論輸贏就可以解到一下任務
呢d協力boss多數係任務拎的,唔係打死佢掉落.

我個Line ac洗完機俾佢鎖左入唔返

唔知幫唔幫到手

祝暗封係未姐係 祝祭神獸？

30抽 5隻

自食有熟練

抽到限開心唔起黎系列：

全重覆

再抽

新手打到神關ge話 盡量打做任務拎tp魂

有一隻都好呀 分隻黎

佢d % 真係嚇死人
講到得50%過到

臨尾都刷到

抽多左3下都無天魔

你噤個鎖會見到解鎖條件

個個鄧咁易刷到雙女人咁既

新手想問下呢三隻玩住先得唔得？
抽完一下十一抽得一隻七星劍姬 進埋隻焰翼

建議刷過。

新手都係屌水男人啦。

我刷左3日
主ac綠卷中光機
做咩sb對我咁好

但係光機配雙女人唔係好夾咁 我都有隻 做緊倉管

你追求既100萬sc 加油

唔追啦 雙女人用落好唔就手 玩番基頭四acc算

雙女人發展潛力高

主ac

雙女人隊 隻貓 用火獸帝覺醒加攻
打光屬測傷 3格差唔多打成億

隻貓

計埋佢hp10%下個效果?

木獸王洗唔洗滿技 好嘔血升佢

隻黑貓勁唔勁 隻隻字都明
痴埋就唔明

連鎖追擊100係唔係無視防禦？
仲有area乜乜乜係咩黎未覺醒前招主動

當然

唔係無視防禦 而係計物理傷害 唔當係炮 你當大範圍100倍普攻易明d

area 過場速攻 即係除左岩岩入場 你過一次版都可以速攻

鎮魂曲以為帶秘藥師解毒就過到
點知隻王無箭頭 水男人同火天魔都無從入手

哦哦 咁隻貓都好似幾勁

所以先0體比你地試點打

見人用暗靈貓屌死左佢

得水男人見得下人

課金抽一百隻廢棋番黎賣左佢就有100萬sc

睇黎真係好好用 上巴哈 百度 d 人都換幾隻

sb課金?
當年課幾多落eva合作

交緊學費

課合作真係慘 無幾多隻大獎捱到一年

蕾姆 EMT

平民秘藥師真係好用 第2關用佢可以毒死d騎士
最後個關全體解毒 雖然都係輸

最後都係靠火天魔連殺新滅王2次
時快時慢

Cls 岩岩見到 咁鬼貴

狙擊你隻火天bb

副ac血炮隊都有火天

買唔買好呢

有個兩個女人/水男人咪買
無課買唔到

火力廚, 投資就唔會出事

邊隻係兩個女人

有愛點忍
魯魯修我都課左10000 果陣仲要無玩

如果有愛我會直接買模, 但係火力廚有D要預左追, 就追到有為止
玩SB>>>真人覺醒

喊出黎 唔敢追
想佢出換寵學Pad
Btw 而家D膠出得好衰
前排想訂C.C. GEM出到勁核突

魯母修D女又係幾正既, 等CC 卡蓮既靚野,
到目前為止仲未入手任一款

呢個boss係咪開緊盾？邊到有得睇佢地d狀態
成日睇唔明

係，右上角 menu, 然後 有個狀態/障礙物說明

Thank you 磨到水男人開到兩次技過到

無玩都課一萬真係好有愛 我最多棄acc 重新刷到有

唔棄啦 課左多好又有好多棋

想問係唔係冇得一帳多機玩

無啦, 我夠想轉手機黎掛機, 要叉住電掛 傷電傷機

我想bs 玩到咋 個雙女人唔玩又好晒咁 個code 就快過期

我就唔夠膽用

仲以為可以好似pad咁有得雙修 算啦唔敢亂黎

垃圾式引繼

有冇巴打知打火覺醒素材嗰隻獸帝幾高防我水男人隊開加攻再用覺醒光機娘招技一野屌落去都係扣得一半唔夠

用埋鐵匠?

新一代爆機隊

同巴打既差一隻

用左1 turn 4.5倍攻隻天使

成100萬 點入手咁多

火覺醒
都未開928支炮就秒左boss

.gun

睇完水獸帝關攻略 第1次打就過

今日岩岩研究到水覺醒AUTO隊

仲未打到

卡係邊?

水覺醒嗎？？

係啊,最易應該係水屬架啦...

唔夠力
反擊隊又冇隊長

原來之前抽中咗928自己唔知 仲走去抽情人節pool

火屬一入關就全向方箭矢會被封鎖N回合、技能封鎖N回合

過左
大大力扑死佢

見到全火真係笑左出黎

我知 冇反擊隊同拳頭隊

而家呢隊係咪已經最好

覺醒雙鴉垃圾生成 比黑肉媽吸

幾時有光暗覺醒打 唔夠用

暗佬要90%血先25倍 有冇啲回血換走135

無水果關開 木真技1用唔到

現在都有架,冇UP遮

行去交換所,拉落去

唔見有既

木帝試左4-5次 最尾都係暗神威

最尾個兩關咪有

火屁9倍加水男有冇試過

破唔到防 無緋屬
暗神威無緋屬但打到

洛基個任好似唔覺有咁既

永遠的召喚士通關
光機用黎秒王關既光小boss 王發動唔到咀咒
慢慢磨走個盾 無睇王個加cd原來係L字型無避
單靠火天魔發動ae 再開技秒王

貴到

琴晚課多左pack都冇火天
下年再課了

呢隻要點打？ 睇完攻略都唔明

下年再課 今年課埋木天魔啦

我唔係動物傳心師,唔知你唔明個位係邊

boss 果層 會封技又會加速

禁隻卒睇下,隻隻D技都唔同

好的 thanks 我差呢隻就覺醒到弓姬

打唔嬴咪食石

血炮打到東巴巧勁

個Pool收埋左

留石抽天魔

你全身已經變成左血炮隊的形狀了

如果無課輕鬆玩 唔好有期望

無課就抽到咩用咩啦。sb 要無期望，唔係期期失望。

比啲信心 天魔pool執幾隻返屋企先

好撚 柒 撚住開個新acc 玩下d新角 點知
用安全資料夾時 刷acc 洗走左 玩開 課左金個個 (係咪冇得拎返)

個失望感仲重過pad

Send email
GAME ID+課金記錄拎到

有冇 e mail line thx~

冇事 搵到

見太多人抽唔到棄驚 純粹溫馨提示
加油

仲未過到新滅

打左一隻鐵匠 都過唔到東巴
鐵匠要升到6星?

你用邊隻大炮 可能係唔夠高倍

宜家果隊係編成中加鐵匠

有無其他HP TYPE

水係咁多係咪要魔法卡先幫到手

打隻持續回血先多5倍

唔一定要水屬

一下
復活返好似都無

呢隻出到黎睇到實物先決定
上次GEM出果隻CC個樣成個林鄭咁

隔離咪維尼

水男加呢隻加鐵匠 再是但加隻就ok

水男做隊長 呢隻同鐵匠一齊開技 跟住水男就斬得入

我知呀 都冇咩期望
用奇怪隊過關滿足感仲大
不過個人係強度廚

999

想問咁多位巴打除左星期日個錢關仲有冇邊關係打錢，小弟我買地下城買到進化都進唔到